[求救] 成個user folder比我刪左，入面d野無哂...

是咁的，小弟部notebook最近開左個新user ac，
但唔小心係主ac將成個新user既folder成個刪走左 ，
當我再登入新ac個陣先知道入面既野全部無哂...，

入面有重要文件(ppt)想拎返 ，
最後我用左唔少免費software將成個文件既folder復原，
但發覺入面既ppt已經損毀左，修復唔到，開唔到 。

想問有無巴絲高手可以有方法幫幫小弟處理依個問題？
感激不盡

好似有公司專做資料修復

冇架啦 係預左要洗錢

早啲開始重做好過啦

請問幾錢左右 我聽朋友講 要四位數

有得重做就好
但d ppt 全部都唔係我

仲要全部無back up